同溫層以外

係d港豬親戚gp
每日一貼：「警黑禍港」就得

唔洗多解釋
唔洗駁佢地
每日洗腦式
簡潔有力

樓主我地需要一班想脫離同溫層既巴絲
Please join us.
[脫離同溫層] 招集跨區公民記者

push

雞